想出csl 大專plan

Tg

csl訊號咁撚廢狗都唔屌啦
你出完csl 塔下地鐵就會後悔

staff plan ，企業plan,Quota有限，先到先得
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎telegram 查詢最抵offer
tg:mobilemonth01
wts:54154843

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生